外表=有錢>性格

同意？

性格只係 other factors 之1

唔同意 性格好重要

姐係八兩金/如花性格好好，你會考慮？

有錢>all

唔同意
性格最重要
否則只會瘋狂拍散拖
七日就散

你咁講 好靚女/仔 但日日打鳩你 你又會唔會考慮 唔好咁低能啦好麻？

同意

錢可以包含晒外表 、 性格 、 上進心
如果無錢就每樣計 驗屍咁驗

有錢>外表>性格

有錢真係最屈機

你樣衰一定唔會考慮，性格差 男/女神都會有人鍾意
所以外表>性格

話性格唔重要嗰啲究竟有冇拍過拖
唔夾嘅靚都冇用

外表係入場卷
樣太衰既連朋友都冇資格做

我意思係外表重要過性格，唔代表性格唔重要

香港地:身高>外表>性格

香港地1米6周柏豪都冇女要啦

但你自己都講左出口
有樣至少有散拖拍

大家審題先

有錢格臭都有人愛

無錢格好咩都無

有錢>身高>外表>性格

毒撚成日以為兩樣野有conflict
0分樣100分性格 VS 100分樣 0分性格
跟住就叫春咁話自己性格幾好都無用d女都係要靚仔

現實係60分樣40分性格 VS 40分樣 60分性格
先會比人放埋一齊考慮
連40分樣(or錢)都無都係砍掉重練吧啦

外表包括身高同樣

有錢＞外表

唔同意 不過每個人標準唔同
彼之砒霜 吾之蜜糖